今次武漢肺炎大爆發，大家認唔認同係奶共指數? 支那人係比武漢肺炎更毒既世界級病毒！

今次武漢肺炎雖然毒性係勁過Sars, 但係最毒既係支那隱瞞疫情 同出國人數遠比當年Sars多，所以最毒既病原體就係支那人，遠比武漢肺炎更毒！東亞病夫完全係實至名歸！

另外爆發得越厲害既國家就係越奶共，大家認唔認同?

係，推到全球反支

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

頂